人地話句自殺就反轉晒全香港

你地感情台垃圾日日話死都冇人care

有個活動搞手話自殺
憑空消失咗好似完全冇社交網絡咁冇人聯繫到佢
冇人識佢冇人知佢幾歲甚至男定女
然後好多人出咗去搵佢

真係自殺嘅仲點會咁高調
明比黑警玩啦

有人話佢俾人鬧到要自殺架
然後搵咗兩條友出黎祭旗
但問起證據係冇的